澳洲國會議員：中國稱霸野心有如納粹

澳洲國會情報和安全聯合委員會主席海斯迪（Andrew Hastie）八日警告，中國企圖稱霸世界的野心，有如掀起二戰的納粹德國，澳洲的主權和自由將受到北京前所未有的威脅。

「一如法國人，澳洲（人）也沒能認清，我們的獨裁鄰邦（指中國）變得有多靈活。」馬奇諾防線並未擋住德軍入侵，納粹最後改從北方進攻；「下一個十年我國的民主價值、經濟、同盟和安全將面臨考驗，這在澳洲歷史上前所未見。」

如果50年後全世界比中國統治到時一定慘絕人寰

Evil China is the New Nazi

制裁中國高官係澳洲既資產

澳洲講得nazi 香港人唔講得

拿 我就係要依啲權威人士開聲喇

成個澳洲有一半人係大陸狗嘅時候先發現瀨嘢

澳洲有好多中國人同留學生
愛國勢力係咪又要拉隊去反佢?